有冇人性格係唔敢得罪人 面面俱圓

做野地方對個個都好 笑面迎人咁
就明唔多like 條友都扮到好nice 咁？

唔笑 唔通下下屌鳩人咩